朝早既時候呢，就係熊市，夜晚既時候呢，就係牛市

但係我同大家一樣，我都係怕黑架